道友同街友們發達了，位位5000

發達了又可以拍多幾支針